其實外國有冇啲好似小巴咁既野

姐係唔用禁鐘，係用口叫邊個站落車

得罪啲講句，唔搭小巴根本唔撚係香港人

邊到黎

點解班撚樣唔搣走d廣告

唔係直版賣唔出急急腳賣去非洲當新車 好似係

去過英國見D人搭巴士都係大大聲用口叫落車

大埔紅van
緬甸都好似都有香港退役既車

紅van 遊
做旅遊景點

組係有得㩒唔㩒？